文宣新方向

睇完黎明講，感覺中共係怕香港示威影響到大陸
我地可以試下用e個方向做文宣
輸出革命

光復香港 時代革命

推

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

一直講緊，但冇人做